{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010534",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "투드 커피"
    },
    "text": "トゥードコーヒーは大田インテリア事務所デザインオンで運営されている外食業ブランドで、快適な空間感を表現しようとします。 毎朝、良い材料でベーグルとクランブルを焼き、直接ローストしたコーヒー豆でディテールな抽出でおいしい飲み物を提供します。 トゥドゥラテは栗ラテの上に手作りクリームとピーナッツ、キャラメルクッキークランチ、栗串を乗せ、お客様に特別な経験をプレゼントします。 エスプレッソを添えたツーショットラテは、より風味豊かに楽しめます。 きな粉餅(きな粉餅)ラテは、韓国産きな粉ときな粉を使用し、口の中をぎっしり埋めてくれる香ばしい味を与えます。 ツードコーヒーのベーグルは毎朝良い材料で焼き上げ、カリカリしてもちもちして風味の良い味が得られます。 いろいろな種類のドブ·ドブと一緒に食べるとより幸せな味が感じられます。 代表ベーグルである「ハムスターオシリベーグル」は甘いカステラ粉と自家製ミルクの生クリームがたっぷり入って誰でも楽しめます。 トゥードコーヒーは休息と安らぎを伝えるため、周辺に人通り、車が少ない大田近郊に位置しています。 たくさんの種類の飲み物やベーグル、クランブルを楽しみながら、記憶に残る幸せな時間をお過ごしいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "トゥードコーヒーはどんな外食業ブランドですか？",
            "answer": "トゥードコーヒーは大田インテリア事務所デザインオンで運営されている外食業ブランドで、快適な空間感を表現しようとします。"
        },
        {
            "question": "トゥードコーヒーではどんな飲み物を提供していますか？",
            "answer": "トゥードコーヒーでは直接ローストしたコーヒー豆でディテールな抽出を行っており、さまざまな種類のドリンクを提供しています。"
        },
        {
            "question": "トゥドゥラテとはどんな特別な経験を提供してくれるドリンクですか？",
            "answer": "トゥドゥラテは栗ラテの上に手作りクリームとピーナッツ、キャラメルクッキークランチ、栗串を乗せ、お客様に特別な経験をプレゼントします。"
        },
        {
            "question": "ツーショットラテにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ツーショットラテはエスプレッソを添えたラテで、より風味豊かに楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "きな粉餅ラテはどのような味わいですか？",
            "answer": "きな粉餅ラテは、韓国産きな粉ときな粉を使用し、口の中をぎっしり埋めてくれる香ばしい味を与えます。"
        },
        {
            "question": "ベーグルはどのように焼かれていますか？",
            "answer": "ベーグルは毎朝良い材料で焼き上げられ、カリカリしてもちもちして風味の良い味が得られます。"
        },
        {
            "question": "トゥードコーヒーの代表的なベーグルはありますか？",
            "answer": "トゥードコーヒーの代表ベーグルは「ハムスターオシリベーグル」で、甘いカステラ粉と自家製ミルクの生クリームがたっぷり入っています。"
        },
        {
            "question": "トゥードコーヒーはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "トゥードコーヒーは周辺に人通りや車が少ない大田近郊に位置しており、休息と安らぎを伝えるための場所です。"
        },
        {
            "question": "トゥードコーヒーで楽しめるものは何ですか？",
            "answer": "トゥードコーヒーではさまざまな種類の飲み物やベーグル、クランブルを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "トゥードコーヒーで過ごす時間はどのような特別な体験になりますか？",
            "answer": "トゥードコーヒーで過ごす時間は記憶に残る幸せな時間となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 552
    }
}